strong hold GME

夾到上太空
冇腦做好